我係飲水男神細佬 你問我答

依加做緊野 時不時可以玩下手機
你問我慢慢答 自爆唔答

紀念照

樓主好型

肩肩